{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73051&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천산비탈풀빌라"
    },
    "text": "このペンションは、すべての客室で個別プールを提供して水遊びを楽しむことができます。 また、ペンション内にはカフェ、無料駐車施設があり、個別バーベキューが利用できる炭火とガスグリルが完備されています。 周辺には山頂湖が車で4分の距離にあり、ピョンガンランドは車で8分の距離、ハトナン滝は車で20分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は12時以降です。 客室内では禁煙が必要で、駐車も可能です。 客室は全部個別プールがあり、プールの大きさは2m×6m×??mです。 冬季の10月からは雲、川、夕焼け、新芽の客室が未運営で、ぬるま湯を利用する場合は追加費用として50,000ウォンが発生し、現場でお支払いください。 炭火バーベキューの場合、2人基準で20,000ウォンで、ガスグリルはセット当たり10,000ウォンでレンタルでき、個別バーベキューを利用することもできます。 ご利用の際に確認すべき事項は、客室の整備及び宿泊施設の都合によりレイト退室は不可であり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の一人での利用は不可です。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは、すべての客室で個別プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェ、無料駐車施設があり、個別バーベキューが利用できる炭火とガスグリルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には山頂湖、ピョンガンランド、ハトナン滝があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのくらいの大きさのプールがありますか？",
            "answer": "客室は全部個別プールがあり、プールの大きさは2m×6m×??mです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用する場合は追加費用として50,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "炭火バーベキューの場合、2人基準で20,000ウォンで、ガスグリルはセット当たり10,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室の整備や最大人数を超える場合について教えてください。",
            "answer": "客室の整備及び宿泊施設の都合によりレイト退室は不可であり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約事項はありますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の一人での利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室で使用できないものやゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 562
    }
}